單身狗 預言像花般錦繡

也像殘忍的詛咒